［真人真事］單身廿幾年 終於有女同我慶祝生日...

A0左廿幾年 上年識到條女
前排我生日 條女就話第一次同我慶祝要隆重其事
book左間條女想食好耐 環境幾好但小貴嘅omakese 去到埋單俾錢 佢話自己最近好窮 叫我俾住先都算啦 點知兩條友成二千蚊
連嗰日嘅車錢都係我俾 佢話之後share番

撞啱長假 開頭想去離島 佢話熱唔去 主題樂園又怕多人排隊
最後book左間酒店staycation 但佢話自己黎m 所以全日就係睇下YouTube Netflix 但omakase嗰啲生冷刺身 雪糕就食晒
佢都有表示嘅 就淨係買左個一百蚊都唔洗嘅蛋糕同寫左張手掌咁大都冇嘅生日卡 話生日禮物後數

最後夜晚我話肚餓 條女話不如食m記 你生日 我請啦
佢仲笑笑口話 你終於搵到個肯陪你食m記嘅女朋友

望住張生日卡 我喊左好耐 我唔知係因為A0左咁多年終於有條女同自己慶祝所以好滾動定覺得自己俾人呃左所以喊

究竟條女係咪真係鍾意我

潮文

真

愛

正日都同你過
一定係真愛啦

生日正日都冇人約

今次仲唔收硬你做兵？

今次無ps4同新game同iphone喎

少年你太認真了

雖然笑係咁笑
但好肯定係香港有一部分嘅毒撚會咁俾女撚
特別係搵到錢想買真愛嗰d

冇是咁的

ok thx